[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (500)

老巴打好似唔開 開定

推

奇蹟4C

比卡
2.5/3 s

Lm

Hea撚到

絕殺

屌你老母tigres 夠膽入多粒

主隊85'絕殺

不了

唉無了無了

又和劇本了

開返呢個啦 慢左 sor

堤格唔刷c點入球

千其唔好入呀

入波未呀 50蚊都呃 無人性架

1-2 / 2-1 完

屌你老母 入波呀老虎

-3c
gogogogogogo

屌買緊角大

12 m 都唔入 無野好講

比多2角未呀

比卡超下盤cashed!!!!!

G寺
最好2：1

奇蹟3C

呢句真

主隊快入

角啦屌

cash

肥鳩咪搞

你值得gel

入多球啦屌是但一隊

gel啦

主隊入未啊

求其一隊入啦

屌你救角

平時又跑唔撚到 救角

主入未啊屌

輸了

9.5b jumped

求絕殺

入啦堤格

買主半一 認輸了

冇越都吹

又對家
goal

刷啦屌你

入多粒 快D啦

12m都唔入就俾比卡超入啦

快撚d 入，過關差佢

半2全2 miss12m 針

12m 都唔入 仲邊會入

主隊有冇咁撚垃圾啊 入波啦仆街

Cccccc

落底又出番黎 斷腳啦

幾多分鐘miss

小喬巴中

屌啦星
次次大注都輸撚到on99

大胃痴線

堤格發揮專長補時連c + 絕殺未

越有信心，死得越金

幾C啊??

8c

8

8c完

^^

吹哨未 心臟呀屌

完

豬1k

救角果個死全家

半2全2 50蚊都呃 屌

全日下盤，本詩雅輸到要賣腳了

豬哂 唔玩

8.5s 咁都頂到 但輸撚左主勝

8.5s 差d jump 了

比卡超霉盤 2.5/3s cashed
恭喜巴壯巴獲得公仔一隻

主隊救角死全家啦

300起步 成魔之路

- 分享自 LIHKG 討論
大蛇

射十二碼條友死全家

我

屌

全炒四場
燈力全開

岩

比卡超個龍門同埋佢一齊死啦

今晚R聯直屌 祖雲達斯串多蒙特win

琴晚追到而家
最鐘意係出面既大蛇

輸撚到last 100
買咗502串1 希望可以起機

魔鬼14人主場都買祖

今日8場波，7場開下盤

乞

仲有5 k 要追

連吹水既地方都無埋

係

大你五倍

琴日中唒伏 以為中撚硬既psg

公仔一隻

今晚早買早著 一陣又轉盤

都要

點比你牙=0=

聽朝美職有錢收派你同馬壯

就快可以燒俾我 要跳了

To 反cup子

多謝你

Psg場波假撚到

係....皇害人不淺

係7場波7場下盤先岩
正路果場冇開盤

閪足全日

巴黎贏兩球比人追兩球
真馬輸og 12碼，加時先識入波
提格12碼唔入

可以講咩

假波

假球，真的很球

7場追哂 場場都好似擺明唔比你羊
可能上天叫我戒 放草先

水原藍翼今季聯賽食屎
要靠足總盃入亞冠
金主又係samsung
捧上盤

祖記下盤*摩納哥下盤*新英倫上盤

Ching同路

今晚睇疤狗反cup

疤狗好廢 , 馬拉加都輸

留力

巴塞

羊硬

莫雷利亞下盤

三星場波派錢咁派

全南天龍踢到反底 仲有邊個唔識買？

獎門人

今晚撐samsung
btw屌你老母堤格雷斯

同路大屌巴狗盤

90倍派錢？

allin

唔買好過買
咁多場足總唔撚開 剩係開呢場 =馬會精選垃圾波

今晚巴-1 係咪派錢波

水原三星 阿婆盤

屌你老母psg 點撚解要半2全5啊

比佢絕殺我7.5s
不過唔緊要喇
同估既差唔多

等小q今晚流水

6點半個場要睇下先

因為psg過熱

btw 忍到手就等我245

呢度有冇銀行agent
想按左跑馬地層樓買三星

我諗買晉級都應該穩陣

bar -1.25 now

呢排豬得好勁 忍手等小喬

頭場大波

講完即刻轉左盤

狗會轉得咁順攤？平時禁到落6幾水都唔肯轉

海馬出山未呀

祖雲下盤
摩納哥下盤
有無同路

哥買的不是祖 是保方

勁到

KyG

-,-

凸

網絡hey0小妹😭

Jer爆你個鼻窿

哥哥唔好丫

又聯賽又亞冠
足總盃不要了，反正冠軍唔係首爾就係廢車

巴晉級係咪跌緊

對意甲唔係法甲

有冇咁易食

會唔會又晉

水源晉級係派錢波

無水點賭

祖記盤咁抵買

我先唔信祖雲會好似psg 咁on9, 上場作客都屌打巴菜

法盃，挪盃
揀親黎開都爆

意甲防守同法甲無得比

上場？

祖雲 一下5.85

好誇張

Psg同蛆差得遠啦

頭場2.5b 買？

韓假買細

三星

今晚 祖雲X摩納哥

同路

最怕摩輸波晉級

跟大胃買摩哥了 等收蚊

跟 all in

祖記受讓1/1.5 上樓啦

定係巴塞晉級上樓

跟大胃搵食

水原一個月要踢8場波
4日一場仲要計車交通休息
下場聯賽要爭分，根住又飛日本
你買埋佢

買 因為主隊廢到比天龍反底

頭場半和

半和對家係乜 想追數

Chuck 公好似又有d道理

半和冇對家

主客買哂

琴日開哂對家
我就黎死

今晚巴同多 + 頭場主

主咁低水你買埋我個份

頭場有冇人想玩

撐住 補補血先

摩仔大船，有d驚

琴曰拜仁大船都茅沉 無野既

今晚羊番啦

好難買
韓仔入球能力好撚低

細？

屌 諗住paste個香討gif 唔記得左頭先coppy完tg

邊撚個係三國操盤手

三星架船整好未 準備上船

支持大胃 買摩哥+1

more

我貼錯渣

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

其實我不理一切挑戰拼命試
攀險峰千次萬次

狗會想我死
無咁易
本多終勝

G持 頂住

Ali萬歲

今晚all in了

星期六日先入啦
呢兩日好明顯係黑
等睇摩納炒埋

琴日有賭？

唔好呀

唔好啊

我都唔想架
所以收埋玩住先

巴塞入幾多先晉級？

3-0 加時

4-0 晉級

我相信我地咁樣都走2個半格關 實捱到最後 拿返咋沙買六日嫁

祖記反正我信了

原來真係有人跟左
sorry

今獲我唔死就輪到狗會收皮

主場對前鋒

頭場主w 3.2都低水

唔緊要呀冇你我都會買124關 係冇諗過垃圾第3關炒十二碼得半格
仲要買左Psg 假波 屌

重注左摩哥 諗住4x5串失都拎返啲本 如果炒埋我真係

Gchi 大胃回歸

頭場三星？琴晚psg輸死

向前看

和

兩隊都出副選

其實可能和最後三星出線

亞洲波踢到小兒麻痺
不了

三星呀婆盤 呀婆都識買

屌你個user name ，笑到停唔到

買左主盤

其實主客都係一舊屎 估邊舊冇咁臭

點解個盤咁西 主1.87 客唔係應該2.01？

真係想飲

後備

一定識睇

頭場主盤

支持

藍翼出左陣，半隊副選

又係你頭痛哥

7,10 = 巴西雙鬼

Sorry
譯返正選
26 廉基勛
18 金宗珉
11 金民友
16 李宗成
66 Damir
24 李尚旻
17 金鐘佑
6 祖文
39 閔尚基
8 趙源𤋮
21 梁馨模

莊拿芬後備

今晚買得摩哥果班唔好同我講sick ball

水原回飛

屌，仁川聯十一個都係後備
好彩望望

和波今朝3倍 依家 2.85

仲落飛既

修正一下
應該係，場上11個人，上場都唔係正選

兩日輸左5k 好慘

咁撚灰

又回番 又回又升

1.88 1.88 屌你呀馬會
平時1.92 1.92 已經好過分

後備博表演

雖然炒左真馬盤 好彩角大中 有得再戰馬會 我會係馬會度嬴番

賺撚到盡

究竟點買好 啲飛又回又升 好亂啊

三星再落1.84

頭場睇落似和

好能過份

狗會抽到盡。。。仆街狗會

1.92 1.84

睇好仁川聯 但尼場唔買

Blue wing 準備起飛

爽到， 抽咁撚多

半大有無機

留翻d錢

2.02 1.76

三星1.76

柒公講完主隊11個後備落到依家仲落緊

落得咁快 要all in了

今朝1.92入左

人棄我取 主隊

Sick ball

唔信場撚場下盤

估計兩隊上半場保守踢 半和穩

細波最穩

好，半和 2:2

自從琴晚場psg

1.73

落到咁 贏硬:

出面連盤都費事轉

馬會又出招 落大隊引客

買主隊了

今朝1.92買左客

1.70

主隊無得輸

全世界都落飛

有無2.5b朋友

得澳彩無

大世界客隊落到痴撚左線

三星野會爆炸 要主安全

都有輕輕落飛

細波比較穩陣

半大全大主

買客晉級算了

要入幾多球

想買大波

贏咪晉囉 又入幾多球

垃圾對垃圾 仲唔係nba

半場客其他 中左派中半比手足

都係skip

曾志偉準備進場

有飯開了

客隊d韓仔fana狂屌緊個陣

屎黎

慳埋慳埋入哂比狗會

仁川聯

打邊爐啦

大胃神出左咩？

all in 三星

三星 書(輸)包?

有冇link?

半大全大下盤

書包

全大

和-客

365冇..

證明呢場認真西波

有冇巴打有link可以睇下場波發展

有 但無進攻動畫睇

見到了

仁川

韓仔14台有live

入波啦喂

14台

後悔買大波 屌你學界場 觀眾都無個 假波味濃

睇錯，原來係菲律賓波黎

應該19台先岩

今晚英超買咩好

samsung差D入

allin 三星 書包盤

書包盤=買嬴個邊

報左京

三星咩環境

三星即場瘋狂落飛

仁川個籠一野都出界

感激

西星入未？

三星上啊

西星客其他派4千比手足

g持

晉級得番1.3

即係點

又入錢比馬會

LM

主隊右路放題
半和表示好撚驚

廢柴淫虫聯
單刀都控唔定

半和same road

lm

未撚驚過

好後悔買左和波

今晚歐連有冇角球黨黨員

知錯未 主隊贏硬

光總對左

仲和緊做咩要後悔

光總我知錯

半大已死

因為主隊贏硬

客隊入佢老母

垃圾韓仔十幾隊都冇波入

9up姐🤤

細波好穩

小喬係咪唔會再出水二

慧珊比人入

下盤頂實
高水 變半都夠fatfat

買左唔敢講好穩

半0:0

韓國d女唔整真係幾樣衰下

大波呀

西星半場客其他未

Gchi

agger

未來人 ：全場和波 最後三星出線

三星7號入左黎

半場入一球？ok?

藍翼換左10號巴西佬入嚟

三星入波未

有無起過腳 365睇唔到

仲有15分鐘，半和頂住

客2次,主0

隔離fc首爾都1:0了

三星呢

客隊2射

今晚兩場歐聯入球大有冇得諗

入波未

和左洗唔洗加時

要 再和就12m

半細cashed

要加時
三星係加時30分鐘內入波贏左

換 7號定10號？

痴線唔識入波？

just 2:0

亂鳩咁踢

未來人 42分 客0:1

幾撚識食

G持

無入球都可以gel定先 兩隊波hea到

下半場 主勁快 1:1

到7十幾 1:2 最尾 2:2 完

馬會又開場365 乜stats都冇既球賽呃錢

0:0 無入球 半和 全和 細波
全部gel得

利申買咗客

馬會揀得比人賭嘅比賽都係精選中嘅精選

主應該唔識入波掛
客加油

呢場波 鳩 快手入啦 開大呀

又cashed
馬會cashed

西波

如果唔係245先有波賭，我都唔會買呢場

其實呢場買上盤定客晉著數d
純粹想知各位巴打分析

細波cashed!!!!

條女咩名

12m唔撚吹
睇住個球證都想吹架啦

買左客晉 1.5
韓狗好中意玩野唔入等加時入

客隊?

大波針

呢場一定係細波
0:0 既垃圾波

cashed

利伸 買左半大全大

打邊爐

容？

未來人話我知係客晉
不過要打埋加時30分鐘
Ching 慢慢等下

你係朱千雪雪？

西波黎
下盤GEL定頭都得

派？

半0全3

唔ok

呢9個字我睇緊乜撚野

港甲level

點解買左全和 唔係買左半和

場波廢到連365都無得睇

Chuck公 ho ball

和-客準備開出

咁爽
主盤有望

細波頂住

外圍客盤keep住有飛 係咩事 打假就唔好比人賭

d女咁著真係好能正
上半身著到幾亂，唔化妝都無問題

0-0半和輕鬆 話左兩隊上半場一定保守踢

仲有排頂
主隊未出主力

和和 和主ok?

重現保頓果場，0:0完場

好似好多都買左上盤

我買左全大，客
我都覺得有保頓feel

兩隊聯賽都係冇贏過

獎門人 今場打和

客下半場認真d啦屌你

認同

Welcom welcome 相當興奮

想問小喬係咪唔會再比水？

下盤

2:2

我都覺得下盤會開到

冇人識唱

重注左
幫下手

46' 1:0
56' 2:0
58' 2:1

2.5s 收硬錢

馬會呢場派錢

點解？

2.5s 頂住

水原三星 求你入波

巴塞 開盤 讓一球？

咁撚勁都唔出?? 我賭西牙

比力啦你班撚屌泡菜

客比球黎 唔好係度鳩

快點賭西

馬會精心挑選垃圾波

買祖記啦 天地有正氣

引你班人買客
我就睇穿買左主

贏波出局都得掛

無可能 已經知道賽果係2.5s

我都貼主

請我放題

咁都唔入

屌神救＋護空門

屌老母睇都廢鳩事，訓算，垃圾三星

客隊唔入 祝三星今年結業 下市

Gun

Thx

估計客隊會贏波

goallll

0:1

藍翼goallllllll
靚罰球

終於入

好波 頂撚實

狗會還富於民

0-1

當我無講過 祝三星發過豬頭

一講就入

放心 最後會1：1打加時

真係有時唔屌唔得

頂埋呢場先祝佢都未遲啦

我都覺得係咁假。。。。

samsung goal

好撚叻呀

三星入多兩球

貼

2.5b

叻

安全為試，三星快手入多兩粒

2more

頂埋先啦

理撚得你邊隊贏 快手入多兩粒

1:1 完是夢嗎⋯⋯

不是

2.5s頂頂頂

2.5b有機會嘛

細波就緊架啦 有乜好驚

三星頂撚實

加油三星

屌 追返啦仁川

我好驚

西面請

你兩個夾$$請我

勁

那有錢

藍翼開-1是夢嗎

有機

在職人士

大波不是夢

goal

三星入多球

快手

56k?

垃圾仁川屌你追和呀仆街

劇本75 min 追和， 85min 反cup

gchi

三星快d一人一部s8收買主隊班人

0:2/1:1完場。 2.5s頂頂頂

比狗會成功引到買入球大
本身想買上盤 開賽前見跌水得1.7
就買左2.5大算

召喚買左2.5b既手足

一撚樣

吹雞完場

jumped

太高水唔敢買

Psg..2揀1要左細⋯⋯
呢場2揀1要左下盤

狗會真係好撚識捉賭仔心態

完場

2.5s

捉咩，一睇就知你地冇睇陣容

1:1未

屌你老母仲係0:1

勁啦你 贏左幾撚多咁巴閉

依家完場先派彩既咩

屌你啦琴日拜仁夠強陣抄撚到皇馬咩

笑4

出左美斯定c朗呀？

妺下妺下唔 點入波 主戈邊帶頭巾既鬼佬最on9

一陣和左 一定要問佢睇咩陣容先得

屌你，我冇話自己勁，仲紅緊字
但你地似鳩買輸波就懶馬會，呢到大把人買2.5s，又唔見馬會捉到心理

又輸錢係到發爛渣?

屌奶星好多賭神

好急咩你

一睇就知你地冇睇陣容

Psg要左細
今場要左大

迫不及待要跟了

想學野

大家心照

關你撚事咩 做炸良

係 照照個陣

收我做徒弟

細波加油

發你老母啦

討論區唔俾討論?
你話晒事啊傻系?

收埋我啦屌

交左會費未

風紀

小貓幾隻輸波發爛炸 我就唔撚勁ge，仲紅緊字

幫狗會講野做咩姐你
我真係唔撚明你

往續仁川聯都係臨尾先追和....

無錢點交 跟緊呢度D大蛇

呢位ching陳晚好似話李城盤食硬屎

三星呀婆盤頂實

有睇陣都紅字 唔撚係掛

買都冇買過

你買之前無睇陣咩

求主隊追和

條友on99 唔使理

垃圾波屌

琴晚俾巴黎撚角撚豬晒你話呢

勁啦屌...

follow follow

可能未睇陣姐

和唔緊要 2.5s頂住就得

HI頭妹

頭妹都在

仲有個咩喬呢 去撚左邊

李城盤都話食硬屎？ 我狐塞佢食屎牙

算啦，唔嘈，祝大家羊錢

0:2 頭十派一 100

佢個d傻西仔 自己都輸緊比狗會仲係到幫狗會講野

完~

好

買又係你買，輸錢屌馬會做乜鳩

又打仗

想知ching買左幾多2.5s

想跟你搵食就話走

係 祝你羸多D

盧仔

5色你..

你其實咩心態

咪JER....

你系？

羊仔今日我狐係咁比鏝jer

我係盧f1-.-

ok

臭狐

~.~

追和呀屌你老母

輸撚柒鳩晒啦

點追 你有無睇陣架

往積點做到全大波

個陣唔同

我無睇陣, 針了

腰斬當我無買過啦

屌拿星馬會真係好識捉賭仔心理, 馬會好波

小白bbg

小白

利雲話馬會捉心理係on9 不過都係輸錢發悔氣姐
真心想知事後陣容大c買左幾多2.5細

要跟實了

比佢捉到 針

發下悔氣都咁多人幫狗會
真係賭到癡撚線

港奴心態

一分鐘入兩粒有幾難

有睇陣容都知場波開和客啦 波膽1:0啦

依家先爬文。。。 陣容
咁難怪咁多人吹奏psg大炒啦⋯⋯ 以後真係好易賭了

唔睇陣 抵輸

唔好gel

重注左100蚊2.5s

今晚祖記出保方, 係唔係應該買2.5s

勁 幾時出水

你一定好熟佢地個陣 求派

你識睇陣咁撚勁既

禾9買的 贏多少少我會派

求派

快撚d吹雞啦

等晒成個陣先

請你一定要派我

來喇 1:1

補幾多

和唔到 jump得

巴塞主場要睇陣

唔睇陣買咩波

垃圾水原唔撚攻

今晚巴塞出msn, 睇黎將會起勢咁攻
要重注大波了

你貼果場主呢？唔係冇買呀我跟左你

跟左主盤😭😭😭

強陣買大 副選買細
李城=垃圾
秘訣 我只會講一次

你識睇
買定5 6 7球先

sick ball

睇陣都知唔會買主................................

極廢垃圾波

三星呀婆盤cashed

但是佢貼了主

難怪咁多大蛇睇尾盤
根本係睇陣容。。

今晚祖疤FULL TEAM ，一定大手交易

今晚大角不

半和 半波膽0-0 上盤 2.5s 全中

和-客 好波

聽講日本國腳小志強係祖雲達斯踢前鋒, 佢有一招叫做猛虎射球, 大炮式射球
睇黎今晚祖記要入球其實唔難了

呢到D大蛇勁撚到

今晚 我祖

快拜

識買一定買疤晉

有咩陣會99:0

請未

兩隊成日角細 正路--得正 但又要睇隊員落唔落底 我要睇完陣等尾盤先出到 希望到時有跟既巴打可以加油一齊贏*3

想問係咪三星晉級 定都有加時12m

都話西面請

問和富大埔

點解我三星買左半場和都仲未有錢收既

手多買左場on9波

對唔住牙ching 我事前有講我無買 估唔到咁多大蛇信我

請LLM 跟呢度D大蛇執完請我啦屌

戶口得返300蚊
屌晒落三星

阿豬阿狗都走曬出黎扮曬野
我地黑卡大戶肥基亞都未出聲
真係池中無魚蝦自大 笑4

我下次會睇個陣先

入返谷未

入谷送錢比我啦

係咪比人踢左

邊個第一 睇過？

del jor

HEAJAI愛低調

你執完唔請

肥雞

我曼必勝

y ge

輸死小妹了

mo$ how 執 借50K來推兩口

頭bb 要包包嗎

燒比你

跟呢到大sir推兩口拉87

10元要幾多口😭😭😭

1000蚊最後，買咩好？

水呢

祖記

祖半大
多盤

巴角大

今晚all in

屌你狗會仲唔派

跟

不了最近識左個新男友 雖然唔靚仔但好有錢 住具沙灣

GUN

攬炒？

原來妳是G

有谷

請問頭場馬會派左未？

我專一都比你話g

我感覺到會中

你就是臭g

巴塞主場0:1

10$不如派我仲好

巴塞主場毛0:1 客場0:3 好比面啦

話時話住具沙灣係咪好有錢架？

窮人住嘅公屋

來我酒店嗎？

召喚大胃

真係架？ 佢講到背山面海架喎 我又比人呃左蝦條？

屌那媽水原冇晉級咩？

Yes ah臨尾比人黎cup

主隊反cup左

水原豬撚哂

咁玩人

今日巴菜點睇

有球證

仲唔訓身等幾時

球迷射入計唔計

豬左大波

14打11仲唔買巴

邊有，水原嗰場買左仁川，豬哂

冇咗谷，唯有出返嚟公海

Ali 都要出黎肉償

大胃出手未

出手害人未
大胃（燈）

大胃佳芯妹(燈)

Cashed

In

挽留

人有三衰六旺

出返公海

永遠支持大胃

祖同摩晉級條件係乜嘢？

4球

冇左alli谷不想活了
大胃

ali可唔可以tg我

大胃應該仲未燈完
今晚有冇料

不如開返個谷先

求入了

冇左谷 我都唔想活了

大胃請你一定要支持下去

返黎呀大胃

各位手足要小心
今日著名youtuber vingo約左我上佢屋企睇貓
睇睇下無啦啦係我耳仔吹氣 又攬著我條腰
之後我有生理反應(下面濕左)
最後.....

半場2:2 全場5:2

巴晉有無feel

大胃 返嚟呀

紅字桂子

無

我胃呢

最多贏一球

利申紅絲

疤上次cup到，係性日耳暪on9，你見尋晚佢都係咁

Every day 我失眠

Bear C 最新原創歌
Rap , pop

Ching sick ball

祖串摩 歐聯8強全下盤

有球證幫手喎

撐巴贏

兼晉級

疤今次cup到，係祖狗on9

Ali要遲下先見到大家
gp del 了

今晚盤好難買
祖同摩就算輸波都可以出線

休息完就好返來了

挽留呀

疤角大

期待大胃快d 返來帶手足屠狗會

你有新谷記得搵返我啊

玩留胃妹

大胃加油

祖X多
有無同路

祖串摩

有

中抽一個派一萬港元
大家開心吓

銀桂妹小心網絡交友

me

摩納哥

留名

唔會咁q既

祖
多

未開先屌 摩納哥

Lmm

各位晚上好

小喬

支持師兄

Lm 支持

今晚重心祖記
保方同巴塞班人對陣左咁多次
未試過被大炒
人生最後兩次既歐聯，我唔信會收保方皮
祖記轉埋盤+1/+1.5我都唔驚
in dybala & 西瓜恩 we trust
巴塞班後防派膠帝

有道理

剛達成1000場職業生涯紀錄的意大利老牌門將保方（Gianluigi Buffon），與老婦人歷盡一切酸甜苦辣，他們試過贏盡意甲殊榮，亦試過因打假波風波被降班至意乙，不過保方還未試過與祖雲達斯一起征服歐聯冠軍。
呢到唔係意假，係歐聯，let's go 保方子

多仔萊斯 丹比利復出 攻力大增
多仔100%

等你水

無人要多仔上盤?

要
上場多仔下半場上返力見到其實要入摩哥唔難

整定野食準備245

留左一半錢等跟小喬斬馬會

求小喬水

但都要考慮埋摩哥作客同主場係真係差好遠

保方保方
保住後方

Ok

今晚都應該幾好賭

想g

求水

巴塞落飛

睇錯回飛

短暫離開..
要實行想做好耐既搵錢計劃

💰💰💰🥃🥃🥃

賭球真開心

999

1000

Poba咪mon

角球 20/4
巴 9.5s
摩 skip
新 10.5
利 8.5s